老母面出黎gel啦，大跌啦，開唔開心

7500比人食左幾多價？

開心

點慶祝先大dodo
呢獲你渣旗
你話點就點

加重注7500

22000有無可能

睇緊18000

收到
希望無其他人睇到呢個post
想收埋自己食

係就慘了

見到兩位咁興奮， 睇嚟要創歷史新高

放左7500佢啦麵

打仗仲有新高